上市公司做黨奴 / 黨如何運用權力成焦點 | 細說中南海 (第一節)18年9月30日

上市公司做黨奴 / 黨如何運用權力成焦點 | 細說中南海 (第一節)18年9月30日